reprezentacja argentyny na mistrzostwach świata w narciarstwie klasycznym liczyła sportowca najlepszym wynikiem było miejsce carlos lannes w biegu mężczyzn na km medale złote medale brak srebrne medale brak brązowe medale brak wyniki biegi narciarskie mężczyzn sprint carlos lannes miejsce odpadł w kwalifikacjach bieg na km carlos lannes miejsce linki zewnętrzne